英國跨光譜議員NGO 要求取消311補選 立即恢復DQ議員議席 議員被DQ屬非法

三一一補選前三日，英倫人權組織Hong Kong WATCH發表報告，要求取消補選，恢復被人DQ議員的議席，事關今次補選經已因為DQ參選人及議員而蒙污! 報告強調參選人受政治篩選，中國政府干預香港選舉，蠶食香港自治。報告要求國際社會緊急關注，尤其是中英聯合聲明簽署國英國。

前英國外相兼香港監察贊助人MALCOLM RIFKIND爵士兼御用大律師在報告序中曰：這份報告顯示中國政府九七年所接受的義務受到侵蝕，令人不安。DQ參選人的做法令人倍加擔心當局早有預謀，要逐步減少香港自治。

報告：

cancelling the by-elections on 11 March 2018, and immediately reinstating all
illegally disqualified lawmakers

支那都唔會理架啦

取實佢哋講得啱
政府成日推啲lesser evil嘅方案出嚟（放生姚松炎）
成班人就好似㗳晒糖掛住爭補選位
忘記咗dq平身已違反基本法
有泛民仲話dq啲人已改過自新添
政府而家好識撚港豬㗎啦

根本被DQ個班人無資源，未壯大就被人打殘

如果捱到2，3屆先發生同樣的事，結果一定唔會好似而家咁